【DSE揀科參考】上帝叫我讀ECON

考緊DSE 嘅你，心入面係咪成日都想讀BBA呢？會首先經香港大學 BBA學位進場，先拿MBA……

但係你有冇考慮過 BBA隔離嘅一小行字：bachelor of economics

只要讀Econ就會明白耶穌對於Externality嘅睇法：馬太福音（21：12）耶穌進了神的殿，趕出殿裡一切做買賣的人，推倒兌換銀錢之人的桌子和賣鴿子之人的凳子

想了解更多經濟學，請揀三大ECON

HKU EnF JS6767

In E&F we trust

收皮啦 Acct狗

識揀一定揀一大ECON HKU ENF

路加福音：你們哪一個要蓋一座樓，不先坐下算計花費，能蓋成不能呢？ 恐怕安了地基，不能成功

ECON > ACCT >FIN

econ

我地保險狗沖呀

hku bba仔

Financial Planner

生活好左之後 會覺得條女係inferior good

你係luxury呀小馬

我老左之後你對我既demand會跌到0

你宜家都係0

乞食科

邊個話架？

自己廢就廢 賴乜乞食科

六常ching鍾意gay佬都唔鍾意你

邊夠偽毒ching勁？一路上Finance一路溫保險notes